{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069048",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "로스팅데이 신도림점"
    },
    "text": "平日08:00~22:00、週末09:00~22:00、祝日09:00~22:00には講演、講義などの説明会開催のための貸館および小規模な集まりが可能です。 また、イベントには芸能人も参加できます。 当店ではコーヒー豆とコールドブリューも販売しております。 お店は新道林駅と九老駅の中間に位置し、徒歩5分から10分のところにあります。 メニューとしてはコーヒー豆の定期購読があり、価格は68,000ウォンです。 また、アメリカーノは3,800ウォン、カフェラテは4,400ウォン、アメリカーノのおかわりは2,000ウォン、ラテのおかわりは2,500ウォン、コールドブリュー500mlは20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00から22:00、週末は09:00から22:00、祝日も09:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "貸館や集まりの予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、平日08:00から22:00、週末09:00から22:00、祝日09:00から22:00には講演や講義の説明会などのための貸館や小規模な集まりが可能です。"
        },
        {
            "question": "芸能人の参加も可能ですか？",
            "answer": "はい、イベントには芸能人も参加できます。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆やコールドブリューも販売していますか？",
            "answer": "はい、当店ではコーヒー豆とコールドブリューも販売しております。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は新道林駅と九老駅の中間に位置しており、徒歩5分から10分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆の定期購読の価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒー豆の定期購読の価格は68,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノとカフェラテのおかわりは可能ですか？",
            "answer": "アメリカーノのおかわりは2,000ウォン、カフェラテのおかわりは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリュー500mlの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリュー500mlの価格は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 399
    }
}